好想快d出grade

我嘅新年願望就係出Grade

HKU幾時出?